黃埔花園呎價劈落1.2萬 平過新界樓

市區藍籌屋苑連環冧價。消息指紅磡黃埔花園1期3座中層A室，實用面積777方呎，4房間隔，今年9月放盤，原叫價1,180萬元，近日累劈180萬至1,000萬元終易手，呎價僅12,870元，低市價最少15%，呎價平過新界不少上車屋苑。單位屬收租物業，有租客居住中，買家不能睇樓。

賣方1990年以147.5萬元買入單位，止賺852.5萬元離場。

今年9月至10月樓市最癲時期，1期錄得四宗造價逾1,200萬元的同類四房成交，其中1期1座高層C室，9月以1,300萬元成交，呎價16,731元，是次成交較之低23%。

黃埔花園交投淡靜，本月暫錄約3宗成交。

連租約正常呀

連租約，入面可能爛曬，唔計啦

同類型單位收租幾多先

止賺852.5萬唔計

止賺852.5萬元離場!
d字眼講撚到好似輸咁

賣方1990年以147.5萬元買入單位，止賺852.5萬元離場。

完

有冇28k?

止賺

近排香港出現好多嫌錢腥業主
真係天滅樓市

止血咁

賺八球 任佢減價都唔痛 重要收埋租 好肥

點解要減價益租租，正一廢淡，渣多三年升到2000萬啦

好撚貴

之前成日話六成業主供滿 唔會劈價

咁同李家誠先生講既一樣者
生意投資角度出發 業主覺得岩價就賣
點解你又唔問新買家做咩接貨
等多三年跌到100萬

賺夠比人賺下

黃埔都萬二...仲點解要買大西北？

之前果單：

明報專訊】市區大型屋苑兩房戶再試今年低位，十大屋苑之一的紅磡黃埔花園本月首錄成交，兩房即險守600萬元水平。市場消息指，上述單位為黃埔花園2期7座高層G室，實用389方呎，兩房間隔，以約600萬元成交，實呎15,424元，重返年初價水平，亦較同類高峰價低約100萬元或15%。原業主2006年以175萬元買入，帳面獲利425萬元或2.4倍。

如果兩房 12000/呎

本身1000萬樓都係做得5成按揭, 有冇租約都冇分別

假假地，唔計

咁一向細單位尺價比較貴嫁啦

好多甲由老鼠，買完點都唔會選擇佢

今年7-9月 嗰啲業主諗緊咩 點解咁醒目係依個高位到放

個啲專家 食屎啦!

平過市價個時你理得佢賺幾多

賺夠咪畀其他人賺囉

懞鳩囉,好似問IT狗做乜入貨咁

一年賺47萬

放係度唔做就賺到咁

仲未計租金

幾多人一年有47萬人工

28 年 先升479%

計番複利% 其實唔算多...不過硬好可能唔識計

唔計啊

人地可能一開二啦 唔通又講你知咩
得你識計數咁

見識少請教：方呎係咪蝗式短寫？？？

工人房唔計

咁大隻船係度 唔計

係呀
你不如話佢按上按 拎左舊錢去買騰訊

持貨28年都決定放？

果陣好似都係好少成交

真係唔出奇
可能就係QQ上市時買入
所以唔明點解你話其實唔算多 你點知個業主玩過咩財技黎

就係供滿先拿拿聲走呀

咁抵？

要返2017 年頭價先

見你講野九唔搭八咁
特登click 入去，原來係Nexium_40

改左名一樣咁on9
業主玩咩財技關撚事咩
拎埋d extreme case 反駁
識唔識咩叫apple to apple 比較

[突發] AA話我抽到上源前籌 第10 第11個

盲目叫人gogogo, 正仆街

誠哥都供滿啦 咪又係走
做生意緊係賺到盡 同你有親共同進退咩

用左 28 年先升到 1180萬... 你同我兩個月唔洗就冇左 200 萬... 跳樓都似